同朋友組左一隊電競隊 目標係世界冠軍！

大家要G持禾地

你一定係左上果個

樓主好型 要加油👏👏👏👏

你點知？你係唔係打野？

🖕🖕🖕🖕

懷仔消失咁耐
終於蒲頭

左下嫩版uzi

對手夠大可以揸實部電話?

忍刀五人眾

媽的貢丸

戒左奶未

好勵志 細細個就中撚晒輻射都可以去做到電莖選手

霸氣盡失

無悔 ok?

搏盡!!!